[西拳]就黎上台打，但仲未成功過到磅

雖然未打已經覺得輸緊畀個對手，不過連台都上唔到又好似唔多甘心

加油
差幾多

差成7Kg

本身打泰拳，而家打Boxing例，本來已經覺自己半殘廢結果磅都過唔到

打邊場呀？

自己館內賽咋

館賽唔緊要啦，問下對手打重d肯唔肯

我重佢成10Kg

仲有幾多日

一個月多三日